[I/A]碧藍航線アズールレーン(72) 就執

營運M twitter:

日服活動:
執笠

台服活動:

動畫靚gif :

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

搶po開

好野留名

套動畫d gif堅定流淫到咁

台服新手留名

色情航線

lm

Lm

新手留名

刷3-4一隻吃喝都唔出

就執推咁快做咩

終於換到好想買埋件三點式

胡德呢張圖睇落真係好細粒

新PO留名

希望出胡德兌換

link

翔鶴bb

阿婆都J

屌今次換高雄早知等高雄

成2個星期比你儲80章

留名

我新玩嗰陣都換得足

咁當我無講過

中途島係換聖地牙哥

台伏真係特別版 三日第四章都冇紫圖

邊張地圖

日服都試過架喇

胡德 D skin越變越大個

其實遲早都會齊,唔洗咁心急

bd兑換碼全世界都用得，發揮連燈力量既時候到了

海倫娜話愛我我同唔同佢結婚好

好休閒

大個先正成熟女人味追住條jer黎啜

好想奶高雄塊閪

問得以個問題你已經weak左

問得即係唔愛啦

究竟3-4要刷幾耐

我刷左1000左右

同佢講，想同我結婚? 條龍尾喺果邊呀1

結左婚有咩用

洞房

有無話可以娶幾多個

冇

可以玩雜交

我見到呢句 唔使睇名 都知道係巴打你

大鳳會將其他人殺晒先同你慢慢玩

咁我先綁起佢要佢睇住我同其他人玩
等佢睇到濕哂先鬆佢綁等佢自己瘋狂㩒住我黎un

有大青花魚就唔驚大鳳

睇左動畫想入坑
又想睇明白劇情

應該入陸服定台服？

台服啦新開

4-2差5張

X-2可能係得藍圖
做新手任務拎圖啦

新手任都差唔多全部清曬

發覺無戒指同埋瑞鶴結婚

買買買

你快d學克爹狂人,上次睇佢好似婚左15x隻克爹

有冇人退坑賣AC

克爹係咪好好用？又冇得撈？

反日GAME

課金或者等10日

有用有得撈,打正13章都用緊佢

光線個結婚skin都幾靚

輝

有d人係唔會理

點解等10日

佢係輕巡？

yes
克里夫蘭型全部都勁

我打算布魯克林 轉克爹好唔好？

想問問列克星敦同Z23有無用? 無就唔刷了

z23最勁囉

佢有緊急任係送鑽石
每次送50粒左右

呢隻GAME係玩收集所有老婆既
3隻70LV有幾難

咁我刷下2-4先,
尋晚先刷完3-4

睇返wiki, 好似6-4好似

刷到Z23我話你叻

人地刷御三家解鎖z23唔得咩

練左二隊未

未啊 有冇好提議？高雄、吃喝、胡德 大約諗到呢啲

想問呢隻換唔換好，新手睇排行榜又唔算最好

唯一戰巡

唔係最好就唔好換啦

屌呀！一日打得三次困難
幾時先打到100個核心.....

台伏版本嚟講胡德已經係後排天花板
你睇嘅排行榜一定後期版本

核心同改造圖紙一樣急唔嚟

打緊日服，同睇緊上邊果個排行榜。。。唔多識野。。。

但要解任喎

好快咋啵..核心兩三日已經夠100個

胡德係日版都可以陪你好長時間
除咗10,11章唔多夠力清自爆列車&活動鎖船之外都可以放佢出嚟玩(唔再係天花板唔代表招強力彈幕唔好用

新兵任唔急住解啦,淨係升齊御三家都有排搞

唔係T0 =/= 廢 胡德講緊可以陪你打到12甚至13圖

而且佢之前都T0左好耐 係因為最近出左BSM同KGV既關係先將佢下調到T1

真新手榜應該係睇依個 (殘體+支那網注意)

依個榜同頭post個榜既作者係同一人 你可以見到胡德係S
所以兌換見到佢唔洗諗 即換就得

d裝太廢 壓哂lv都唔可以4船輕鬆打好唔慣

隊1
胡德+光輝+小加加 歐根+貝爾+利安得
隊2
厭戰+大黃蜂+列星頓 波特蘭+標槍+綾波
巴打點睇

睇你打咩啦, 正常台服唔洗出晒6隻

囡囡變左嬲嬲面 放屋企都冇用

每秒回少少

台伏88
玩返日版

但係宣言個到又無事既

可能未改完

誠收一個日服A/C 唔想赤城加賀地獄

唔夠分上元帥

我刷左大約500先出第一隻加賀

我出擊數千二, 尋晚出晒赤加各一

加賀好出過赤城好多
4隻加賀先得一隻赤城

仲要刷多幾多桶油先有赤城

我2隻都仲未出到

好波,營運真係傻撚左

今個星期又係冇活動

我刷到開始懷疑自己刷錯關

正太

一直都係儲膠活動

呢隻要建

自選POOL我抽左60抽

得1隻 應該可以60場SP3

陸版話係活動獎勵

又儲膠 正

頭先station 話建造登場

可能2樣都得

睇黎林社長想減肥

應該係打60次SP

可唔可以比D正野撈下

可能啦

刷緊赤加既新朋友唔好灰心

大約一個月就成功

玩女王隊既話 光輝同獨角獸你地會放邊隻??

大艦隊隊友
啱啱send咗email去佢cs屌佢

垃圾台伏

睇死佢都係似直接拎大陸serve啲patch嚟用

之前都冇事

玩左一個月就咁多隻120

重點係佢開船位開到1060

我想問youtube有無碧藍動畫睇

正路youtube冇H動睇

H黎嫁咩唔係正經野黎咩

冇
我覺得你問緊H動啫

我似咁既人咩

全部細路女既，有無d蕩婦feel d

Why not both？
台服克里夫蘭型應該得克爹
布魯克林新手隊幾好用，但練鳳凰城先喇
真戰神

出擊數1188終於出𡊰埋赤城了

鳳凰城？係邊一隻？

菲尼克斯 好似係

新人留名

二技好似好勁 一技要俾人打到20%

一技先係重點

高手咁我克爹+不死鳥

你要升技先

困難3圖易刷個4圖

想請問下隻game打到邊先算首抽

隻GAME唔需要首抽, 無難度可言, 任何活動是但打都可以橫行

困難出圖呢家野睇手風 但非一日之長 勤力日日刷你就無野好怕
但基於核心數有差異, 當然越後越好

利申 懶, 出左9都仲係8緊, 之但

9-4 hard要特別處理
一路轉圈圈

台服既大家玩咩ser

想問下台服唔同 servers 有冇咩唔同？

後面啲金裝/紫裝仲難出過3-4

13日內唔好揀中出島就得
對換唔到好野

我玩緊瓜乜乜乜

單機game，玩乜ser都一樣

打日任爆箱好過 後期用科研裝
SO FAR我都無刷過普通海域既金圖

日服唔同啊
好多金裝一係之後先會出一係弱過科研

開服咁多日金箱一件金裝都開唔到

想問ios同andoroid server係咪分開？換機就玩唔到？

不知火紫箱油金色圖.jpg

台伏特別版

唔知台服有咩唔同

綁咗acc照登入就得，呢幾日都係咁來回iphone/電腦模擬器

出擊數1200場出加賀1隻咁大把指揮官已經50lv

好想屌佢地對腳....

我琴晚出擊數去到1188...終於出左1加賀1赤城
由450->1188..打到我開始發夢都打緊3-4

岩岩抽到部胡德 是咪勁野來

台服好難中金咩
唔通我人品太好

yes
唔該all in升佢招技
一人後排清全圖

原因比你中晒

歐洲人

成日紅血入綠血出

其實正常
果時我刷到8000先出足
但維修箱多到13章都夠用

bunker hill點出
唔手動都打唔到boss

副身材好勁

咁難出咩
未綠海就出左

抽三笠池出胡德
抽光輝出高雄
抽高雄出貝爾法斯特...

8000....

好想啜胡德D腳趾汗
係咁奶佢腳板底....

玩日服都會覺得台版係唔係易跌左,日版除時2-3千場先出1隻

台伏係咁load

終於有得出場

Z404

邊個負皮

Z23終會戰勝歸來

無曬布里升 返去刷多幾隻突破

拉菲：眼瞓唔打

我而家都已經4隻應該係幾百場既事
想知點睇出擊數

左上角秘書艦個度囉

其實動畫係咪cv最用得多錢
Belfast剩係講咗一句野個名到放係最上
有冇睇開動畫既可以講下

主要角色放最前

同埋監督講過企業貝業係男女主角待遇

13-4綠海有冇穩定S既boss隊睇下
而家隊野如果企業開少幾次Lucky E就唔夠時間S

照抄之前巴打分享

b勝到綠海

我都有少少

唔講真係唔知貝法係主要角色
我諗佢應該唔會打足咁多集掛

應該之後戲份會多D

Z23就真女主角

君主放旗艦位會唔會好啲

我而家道中用緊隻100lv既利安得
無左空確唔知會唔會出事

輸好多等級壓制

點睇張設計圖同艦係咪得boss會跌?

同埋啲箱係咪最多合到上紫 無得再合上去

金圖金艦全部都係boss關限定
紫艦9-3 9-4 10-3 10–4 11-4 boss限定 其餘唔記得
藍 道中會跌

Yes 最多合到紫

咁如果刷3-2果啲關既話
多數係出boss就直接打boss定會掃哂全個地圖先

綠海左順手練下船
空確好安全嫁

一定直衝王呀，機會最大，經驗最多

原來俄佬船係主炮+1
利申新手

成關跌既野一樣既話當然打埋boss,exp多d

40% 呢100萬經好難捱 之後仲有200萬

我建議有活動個陣先刷

我以為有得單獨睇某一關添

javelin tk

又唔算嘅，擋箭牌

竟然係咁

亞哥唔偷懶 早d上 點會食到魚雷
抵

牙哥係王牌
王牌最後先出場

完場先訓醒

想撈佢上嚟砌

棄哂無人講野 就執

去哂集會姐
我返緊工無得去

呢度有無台服團可以入？

40場左右出一隻

好想要胡德

老婆婆

每日一抽中克爹 岩岩刷吃喝刷到懷疑人生
仲諗住刷佢
依加又要繼續刷

刷helena都打咗成日

中加賀喇

仲係未撈到加賀
6-4全船擊破失敗 同埋油耗已經去到40幾一場
係咪太高？應該點做?

練船
6-4已經係最後一關, 打完得空虛

升高d lv 落少D船

吓得6章?

練船應該1+1/2+1練定全6出練？
我而家係全6出3-4順便撈加賀
但40幾油耗 可以繼續？

你中意點玩就點玩
我會一隻LV90帶3隻LV20

台服係最古老版本

其實油耗負擔得起就唔係問題
要慳油係因為可以刷多幾場
如果你接受到冇油就唔玩住 or 課金買油真係可以唔洗理油耗

所以刷3-4都係睇你想點玩
慳油就1+1/2+1

明白 唔該哂

上到去就好好玩,日服最新果2章又要制空又冇lv壓制

想問下推圖刷到山城, 我之前又換左山城個skin,
但我搵黎搵去都搵唔到邊個轉skin,
淨係得秘書艦到可以show出黎?

睇隻人status個到咪有個「換裝」既制

見人打台服pvp想升元帥,我已經唔記得當初點打

哥個唔係3set裝備咩?

搵到了
比個模擬器擋住左

撈左成日4-4都未見獨角女女
係咪正常

試下5- 4

想刷埋克利夫蘭
但係刷左成日都唔見呢兩隻

紫色唔係咁易出
打打下仲會以為自己打錯圖

去左泰國三日剩係打演習

有人妖

最少打埋每日任呀

打完關卡住咗

因為你冇晒鑽石

沒有前方電報 己執

變動畫post

美服活動冇停過
而家日Beta服都要等美台

幾好

台服狂出活動都起碼一年先追到

D膠就黎儲到成千粒

瘋狂做科研, 正啊

你做埋我個份

好想屌高雄....

著返條褲先OK?

唔得，屌左先
射對佢成對黑絲變做白色然後要佢奶返哂D精

我想問其實我應該刷3-4好定推主線好

你係唔係都用條J玩架啦
刷3-4 J多啲女算啦

主線唔急推, build up自軍戰力層先

唔好搞我老婆

尋日無聊賭左10抽抽細船中到女僕
日版幾時有活動啊

希望唔好咁快有活動 呢排日日賭大鳳 無膠

有無買skin先

當然買左 有skin無船好痛苦

好撚想壓撚住高雄
一手扯起佢條嬲屌裙
再一下撕開條黑絲襪褲
然後扯低條底褲瘋狂後推佢屎忽
一邊推一邊勁大力拍落去屎忽度
聽佢呀呀聲咁叫...

建議呢位清上exhentai解決生理需要

你的說話大鳳聽到了 祝你早日出貨

然後一齊J大鳳

應該唔足以解決問題

3星同綠海咗13-3同13-4
係時候由99.5%上100%鳥

夠,佢想要既野ex都有得睇

佢係想做
唔係想睇

太露骨無左拆禮物既興奮

咁有d L2D應該夠你射足一桶

買隻二次元名器

L2D好似無果種貴婦FEEL D既女

大鳳囉

有幾個問題想問
1.之前見話升高胡德招技，係咪講緊第一招咩皇家榮耀果招
2.同埋結婚有無話無邊個結好D，而家綾波又話愛我

1.有第2招咩
2.你問得即係唔愛佢啦

99.8%13-4努力緊

只差bitch

唔知我隻胡德未升過星，我見有D有兩招技既
綾波唔係果種成熟女人既樣，對我黎講絕對唔係首選

咩呀, 有兩招技都係show晒比你睇, 止不過係lock住
同埋係因為前排/改造先會鎖

搞翔鶴啦
又高貴又唔著底又自渣

終於肝完最後一隻 半年後都唔知圖紙齊唔齊

有無圖

嘩好淫，D腳趾好似好好奶

咁同邊個結婚好

搵人放吾妻出嚟

好彩我唯愛雙鶴

我屌你成日搞我翔鶴bb係咩心態

真空撩人點忍

Btw 我覺得fdg好丁過吾妻

吾妻

轉移視線 遠離我大鳳bbg

可以但對腳無咁正

慢慢奶

條痴線佬應該想屌到大鳳反白眼多過搞我翔鶴bb
我驚佢聽到大鳳把聲已經想射精

吾妻個spec先係最正

咁唯有拎性唔易出黎做慰安婦

新手入坑 兩抽中胡徳 有冇用

係可惡嘅歐洲人

好似唔係咁玩
利申:5隻限定齊晒

點玩 求教學

有冇話限定普角差好遠

勁野黎

三笠果5隻限定其實弱過普通艦

無 紫皮同藍皮都可以好勁

有d普通角到而家都仲係T0

企業同光輝

屌你老母打左我2日，捉你去做雞

都唔知有邊隻艦滿足到佢性需求

珍珠港有胡德同unicorn換， 換完後排就爆機

新手任務2送一隻

新手任送po

佢個個撚屌任 都叫新手任

教你練2隻最勁角色

波利斯藍卡黎，唔係有改咩

波特蘭

彩色黎, 你係咪睇錯

隻game叫你練波特蘭再改埋佢,係因為佢自己知隻波特紫有幾過入

的確係.....

波特彩都叫廢？
打到13章都有佢位置

以隻驚好多白、藍艦都勁到仆街

新手係咪不停打打到卡就刷

有冇話依家做哂船定點比較好

係
但有心就去3-2/3-4刷裝

做曬先喇
返正應該無咁快有活動

係咪改做項目升爆佢就會變紫卡

level佢唔會食左我？

唔會變0

唔會
你自己睇下改造表
改造完都係果個lv

Nga有人收到通知Ps4 中文典藏版取消左

唔怪得巴哈或其他鋪無開單

得返普通同限定版

係咪每隻艦都用定練死幾隻

都未得閒刷SB2C

無咁多戒指

課

瑞鶴幾時出L2D Skin

無咁多戒指就有結婚skin優先

新手練左幾架常用艦先

有結婚skin
有無邊個係蕩婦又露哂對腳出黎既結婚skin

光輝囉

邊5隻先得

邊隻叫光輝

唔話你知
唔俾你女女女佢

其實你有冇試過自己search下

咁我女女女你

無

搵左個樣太細個

Post 圖error

N角要升邊隻

光輝個結婚skin講真幾唔靚

右下角
應該咁講:小海狸小隊全部要升到LV30 2突破拎成就

原來痴線佬係腳交黎 咁得啦

根本係一套情趣衣服

睇黎巴打谷到差唔多爆

布里唔好入隊
突破素材黎

主要練住胡德 標槍先
其他打住下關 / 每日造少少再睇下有咩新野

仆街啦 我老婆mola mola

抽到呢隻值唔值得升

佢未知一隻腳交

Ajax

有無人覺得賓夕法尼亞同加利福利亞好正

呢套好好多

有無FULL婚紗SKIN LIST

之前有人放過我知對腳撩下撩下咁......

自從有巴打係到不斷地發出變態宣言,個post就推得好快....

邊個......

屌你我仲差藍白色果隻狐狸精....

加賀怕左你

見到姐姐比人淫辱 唔敢出黎

點解，我咁好人

原來姊妹黎
咁佢地媽媽呢...

日服咁耐無活動就係因為台服新開?

老母你都搞

每日做三隻咁玩？

幾時出 即買泳裝

呢D老母分分鐘正過自己D女
重點係媽媽有經驗自己騎上黎瘋狂UN
唔使你郁，然後追撚住你條JER黎含，又識用D勁長指甲勁淫既手指輕輕力係你個龜頭上面打圈......

係唔係好耐無出婚紗skin

痴撚線架
咁你打搞伯母好啦 唔好搞其他女女

呢個呀媽黎?

可以咁講 史實架仔海軍 第一隻空母

個樣唔夠淫不了......

睇黎巴打似會奶mon既人

唔會，最多將D精射落個MON度

好撚變態

咁射落你度會唔會好D.....

之後再奶

正解

望撚住廿四件+8裝
幾時先畢業

想知波特洗唔洗升技

係咪無數位版

要

廢柒黎

黑妹不了

要升邊招

邊度黑呀
白雪雪嫁喎

sor,成日記錯夾係中間果隻田納西

田納西都正....
玩4P

解角色故事，都要升呢隻到100級，滿好感。

台版應該未出角色故事。

p.s: 我係全解哂，總之有出角色故事就會去解

出咗 set做秘書

一訓醒又黎料

肝到仆街

唔係好知點組隊

發覺強化果到 航空係最難升滿

你有得揀咩
打得嘅一隻手數得哂

唔識簡 聽講有啲廢角都係有用

升 全部都要升

差zara未解哂。佛系玩慢慢就會解完。係潛水艇角色解100好感麻撚煩

練哂堆t0, t1艦船。就有位有時間跟角色故事練角。

藍色既最主要係波特蘭同埋翔鳳
白卡主要係慳油用
紫卡有好多隻都有用
你張圖黎睇，標槍，印印都ok
金卡有一隻一定係廢柒，牙哥

哇 好似飛左釘

解完有無野拎

牙哥有位的話就先存8隻，慢慢等開改造任(一隻滿星食4隻，改要食3隻，加本體共計8隻)。改完就大翻身。

上圖為一隻唔合格的牙哥改。理由:

我儲左四隻

有風

打60場

◇特殊任務リスト
1.イベント海域SP-3を累計10回クリアする 報酬：試着貸出チケット*1
2.イベント海域SP-3を累計20回クリアする 報酬：巡洋艦改造図T2*1
3.イベント海域SP-3を累計40回クリアする 報酬：巡洋艦改造図T3*1
4.イベント海域SP-3を累計60回クリアする 報酬：SR潜水艦「U-110」

又慳返d膠

繼續長草
btw 今次維護連語音都唔加D

Thx 唔該巴打

呢隻好正

Easy la

台服等多兩年

終於有風

講開飛釘艦，又點會冇佢份

好想瘋狂帶雪風去遊樂園

威爾士親王套泳衣係透左出黎

正路有

白卡一定要練利安德
真戰神

白卡
諗起變態吉兒

台服有排未開改造
唔好搞白卡住

75lv 應該差唔多

好少出白皮空母肥

睇下刷咩圖姐

想問下 相同既角係咪食左佢升星就ok?

唔洗咁快突破住
會增加油耗
前期升住lv先就得

佢會強姦喪屍 痴過啲白卡佬

咁刷咩圖多空母

2隊 獨角 大7 翔鳳
波特蘭 helena牙哥

牙哥好廢 手有拉菲同零波 換邊隻好

牙哥要改做先勁
所以其實唔洗升住

3-4

屌

咁張圖長刷就自然多
當你倉150，正常刷到爆位就岩岩有10-15架空母囉黎食
而且餵航空易過餵火力

好想揭開黑色神秘地帶

我搵唔到

我揀拉菲

12月26有排啦

屌仲以為出左添

一定係鬼神zero ball

@變態吉兒

玩左兩年日服刪左
唔會再俾大陸公司賺我錢

明明無人提, 做咩搞我歐根

誓約貝法真係好靚

你又唔講, 點知你愛呢?

ok
尊重決定

好奇2年俾左幾多錢人賺

我台服打完6章無7章既,未開?

應該係

我唔撚課

有撚排啦

75好快姐都差唔多60

愈後愈慢
同埋d裝與其亂升不如慢慢來
反正未解完個任都應該抽齊哂

想砌出雲
但係得隻山城
係咪有排擦經

最好諗少少藉口同apple/google退錢,只要佢地肯係可以退返哂d錢返黎

個skin又幾正

有冇ching可以答

得一隻山城真係肝到2046
山城仲要唔可以全改
巴打新入坑？

出雲任務好似計埋航戰

君主 出雲 ロ－ン 啲船要咩冇咩

主要係航戰除咗日向改,其他三艘都唔多出得街

好戰艦等活動啦

慢慢黎啦 比你起到佢都仲要一年半載圖紙地獄

整左冇6星都唔出得

咩6星, 冇咁樣MAX都唔出得

其實重櫻戰艦戰巡叫易喇
加埋都14架

出雲就算升爆龍骨都係一樣咁易著火

好想快D整到伊吹

結婚好貴但有能力加
想問下研究係咩黎？台服有？

台服未出

科研係出另一堆t0艦同裝

腋下prprprprprpr

多3%能力值

600石好貴

換個諗法,600鑽送SKIN就好抵

有婚紗skin先結
當買個skin

冇天城 冇金剛級
得山城叫做用得
扶桑個啲就

玩日服pvp難到想做個任都唔得 成班滿lv點打

補充, 結婚後升上200好感, 再加3%.
即係600石換+6%能力值(好感200時)+隨便改緍艦名(一個月可以改一次名).

冇玩過爛C, 爛C結佐緍有冇得改艦名字?

連skin都無啦 仲想改名

應該唔會 我成日都見到啲幾千戰力

艦B的形狀

屌你老母又中多隻三笠

決定刷下5-1先 我個進度同台版巴打一樣
明明我玩日版

無理由，我台版都打到6-4

都係咁練姐
就算練到後期都係全部100lv

分享下自己屋企
二樓唔知點裝修好
歡迎開心share

我全部用佢default個D

果時岩岩出結婚,你唔結升唔到100lv

我都係入左坑2-3星期

30章換伊莉沙白 換唔換好

胡德池中貝爾法
光輝池中高雄
三笠池中胡德

究竟係咩玩法

換,勳章前期就係用嚟換未有嘅艦

重型池ganker
得型池ganker
活動池ganker

正常現場嚟

突然醒起有個L2D SKIN好襯JILL巴

依家我一隊平均95lv 二隊80lv 指揮官lv先56
啲人究竟點咁快肝到就嚟70

勁耐無玩，近排想裝番 中。引繼twitter之後出呢個error要點搞？

比人bam左 ？

個封面圖都唔同

點睇邊d skin識郁架

換金布算la

右上角有L2D字樣就係識用
有L2D下面個圖代表個skin有背景

台服玩家表示 慢慢玩算啦

屌你海倫娜真係好撚誇張場場mvp
明明同其他角同步升但係高成10幾個lv

想女女女

未更新? 點解仲係2周年封面

咁撚誇張

因為呢堆係公廁金皮 胡德都係

有名你叫 海媽

我冇呢隻呀

撈la

御三家 係味要升哂 我整係升左綾波

3-4大把時間你升

屌你鍾意邊隻咪升邊隻
未去到 12 13章
求其打都贏啦

三幻神個名唔係浪得虛名

升哂先有z23
慢慢黎唔洗急

Z404....

以下只限驅逐艦
當然T0 綾波必升
但拉菲改, Z23改表現都好好 升得過
標槍改除左回避高之外麻麻 可以遲D先升

原來係咁 屌 慢慢升算

台服改 既資源我俾哂綾波

D人癲左刷晒3-4,6-4之後冇野做

快手刷哂佢養生

係，自從換左佢之後場場MVP都佢
搞到我想同佢結婚然後瘋狂內射
屌到佢大肚生完再大肚

沖呀

厭戰同厭戰改係兩隻唔同？

改造要等活動

同一隻
不過台服應該有排都未有得改

改咗大半先發現改唔到

係咪都好用
好冇咩藍角要練我依家咁排過啱唔啱 仲打緊3-2

你拆晒D白船點做委託

可能冇show遮
2隊3重巡點玩落去

冇show

我想問紫色隻敦倫勁唔勁

6-1係咪真係會出女社神
打左30場不停出海媽

終於有第一隻科研船
第二隻造咩好

垃圾

即係賣得

睇J點揀

都係keep

留一隻得啦嘛

咁就伊吹 雖然好似廢廢地

伊吹點會廢

倫敦無改真係垃圾

BTW 日服有改, 改左好好多(雖然未算一線)

一期得出雲廢廢地

咁賣左佢用黎換高雄

仲可以令細佬開心D流下口水

搞錯左 原來有T1 廢果隻係出雲

伊吹個L2D最少有T0啦

次次用完一排新skin之後就會轉返伊吹個skin

我都轉返大鳳鳥

伊吹個L2D一定世界第一

動畫幾時有佢地

拿拿聲啦

比你講一講又想轉返翔鶴

唔明點解good smile唔出爛b黏土人

有艦收 唔會出

依隻驚ssr率幾高

應該要內訌完先

你地要課到出第二季

第一隻彩角

唔要比我

點刷得哂有咁撚多油咩

7%台服

快撚到

第六章會用幾多油刷
主力隊下下都40幾至50

要升level理得佢幾多油

主隊已經90幾lv 想慳油刷多幾轉

90lv兩隻夠打

咪自己試前排後排減隻數

有升鳳凰咪前排單佢一隻

想問下波特蘭要升邊招技

黃色啦緊係, 跟本唔會帶妹妹一齊上

發現係himawari動畫第1集都仲未俾人del
正常新番無幾日就俾人del
任人睇

妹妹係咪冇乜用

youtube都係

好明顯想多d人睇就多d人玩隻game

好啊 咁係咪基本上全彈發射啲技都唔洗升唔該晚巴打

係

全彈發射升到的話比個叻你
突破先會升

唔能係呀

之前整的，一直未得閒搞

波特蘭藍卡屌打金卡牙哥，會唔會太過份

正常

有咩問題 同埋兩隻艦種都唔同 你點會拎依兩隻去比
更何況牙哥改左係輕巡最勁 只不過而家佢台服未出改造姐

想問大家船塢擴張係唔係只有用石買

係唔係搞錯左D咩
波特彩卡黎

佢色盲

改左會唔同顏色？

10個船位100石

會升一個稀有度 EG藍->紫 金->彩 個背景都會轉返相應既色

波特蘭比人叫做波特彩純粹係d人覺得佢勁到好似彩皮咁

要比都要同歐根高雄比

100鑽個個裝備位黎
千其
千其
千其
千其
唔好買
係200鑽個個

試想想一隻船有5個空裝備位
買10個船位有50個空裝備位
咁200鑽最少值500鑽

呢隻game冇話ssr一定係最勁,r同sr都有佢既用處

但玩得耐變左爛b形狀就會返唔到出去

糞game

姐係2000鑽先有100個位...我已經劏到無船好劏咁濟

白皮戰神利安德

雖然我無升

你不是還有魔法卡嗎

爛b才是我的家

點解隻波特蘭咁唔坦得

企業,綾波兩隻夠做

突破, 改造, 小海狸裝備

為了赤城..我會把所有魔法卡也用光

好撚坦得wow
未改滿已經好好用

無油
真．養生航線

好 盡我所能升采佢

Btw : 我既資源俾哂綾波

屌你z旗個任每日都要抽10隻船點做呀

魔法卡

做左有咩用

拎z旗

Riots post 艦b又中槍

無錢
話時話三笠船模型個任做完了輕鬆

Link

你咁多精 拎啲去捐啦

我都有睇個post
不過得一條友提又無人理佢我都廢事講

唔課啦屌

不過都係得佢一個reply講爛b

日服訪問都講比自己國家打壓創作

我仲係度搵邊度有講艦B
原來神早完全封鎖左
煩膠成日追住艦B黎咬

咩每日十抽呀?
得一次咋喎

who?

係咩屌，等我無做幾日添，而家做唔做返好會唔會唔夠料拎獎品

係咪d 艦c死忠黎

封鎖左既話條link開無痕直接去到
13樓就係

唔會
休閒航線

GSC同臘鴨角川咁多合作商品,邊夠膽撈過檔

佢肯出 我掉晒屋企啲艦c儲艦b

白皮戰神點可以少咗唐斯&卡辛

我有好多艦c 土人想賣左佢
但係我又懶

問題係GSC同角川合作出嘅野唔只艦C

屋企有1/8 艦c高雄愛宕摩耶 想唔要

中左三笠隻臭雞

艦c土人幾好玩吔,夠晒多零件比你擺場景

越出越大隻 隻b子出到好似鐵血feel

其實艦C令人討厭嘅只係田中&無腦粉啫
驚入面嘅角色話晒都叫鐘意過/做過老婆，何必要將怨氣發洩於此

其實係架
艦c b子真係我最愛

riot
拳頭唔係100%騰訊咩

左面咁重唔會反?

明知艦娘無罪 偏偏唔想見到田中既野

你唔郁佢咪無事

果陣加賀岬唔知聽左幾多次
仲有赤城翔鶴隻歌 啲歌詞

你只要將[她們令你憶起曾經被田中所支配的恐懼]洗腦成[她們曾經是你被田中玩菊花時最大的慰藉]就OK晒喇

我就係唔鐘意擺pose 擺場景呢d野
所以都戒左買土人好耐
我唔係因為對艦c有怨氣先想賣

我都係拆完擺一個pose就算 然後啲配件搵野入住

唔係每日，一次架咋on9

我中兩隻

我都諗緊咩有呢d on9任咩
一開pick up pool抽10下就搞掂la

啱啊
本身覺得Q版好得意
當年買左好多隻先拆左幾隻玩下
一拆 哇 屌佢老母煩撚過閪咁
所以決定以後唔買土人
最煩d配件要另外收
而家都唔知塞左去邊

我想要高雄
捉撚住佢對腳係咁啜哂佢D腳汗

第3集泳裝回

係我認識既艦B

又嚟精神分裂
前兩集先打完交
而家開開心心去沙灘玩

最後大黃蜂話佢地唔係淨係得戰鬥
所以去玩水

呢位巴打現實係點

完全變態

聽唔明日文sor

應該係咁

超級大毒撚

你第1集都見到打緊仗牙哥係到唱歌,其他係到tea緊一係買緊野就知其實係到演習緊

想問下3-1/3-2最尾個隻 好多丒飛機機 成日炸死我啲主艦應該點打

等級壓過去

我只打得贏3-1係咪繼續打定打3-2會好啲

刷3-1升多幾lv再去打3-2

又係想砌出雲個位ching

如果有伊勢 日向用唔用埋好

日向用得過

係無得揀既情況下緊係有咩用咩

最衰許願池冇霧島

都中左兩隻，已經做左老婆

佢最鍾意亂咁射精落人地老婆到

上集對波又唔見左

滿足各種客群

上集露個陣升左2個cup

幻覺

push up bra

泳衣

泳衣冇得push up 嘛

邊度可以最快攞到改造圖

以前日服都唔係咁 點解台服咁多痴線佬

改造圖冇得快
係每日打hard
等活動送下

企業好撚正

玩唔長
過勞死

係比隻蟹夾腫左 今集好返

當住老公面前屌佢老婆，綁住佢老公
然後將d常射哂落兩公婆度

綁住個老公放佢落地
拉佢老婆企係上邊 個閪對住佢個頭
係上邊大大力推
D閪水同精就流哂落去

諗起某套喪屍h漫

好撚痴線

入錯post

你係唔係睇左套av係屌屌下老婆之後屌埋老公?

每日一造最後都造唔到隻出黎改造

唔係

我睇戈套有個女仔個呀哥比喪屍咬左啖
然後男主既精可以治療到
跟住個女仔就同男主綁住個女仔個呀哥 係佢頭上面
然後用個閪對落呀哥到逼佢吞

跟住佢呀哥就治癒左

一車車布甸

lin

3加賀0赤城

我左吹雪右有明
吹雪2有明0

原來香港係禁字

一星期要人打60場好HARSH

可能日任一抽中呢

呢到d人一日打完啦

要比兩粒膠抽 好痛心

喫屎啦

守膠奴 愛膠力 視膠如歸 儲膠保平安

展示誠意
白髮蘿莉緊係要打返嚟

婆爆

電腦分析
99%真空
1%有底褲

Z字𣄃俾邊個先啱

完全冇用

可以當唔存在

俾三笠用都無用?

曬老婆

三笠本身都係冇用

FF :
Gundom X 艦B

哥哥, 好痛啊

當年我都好傻仔咁+10左佢

個名

有無奶佢陰道

痴線好淫，想食哂佢D腳趾

清你都係淫返自己老婆啦

無衝突起雙飛，一邊屌吉兒
一邊食你果個D腳趾，奶哂佢流出黎D血
一野飲乾哂D鮮甜既血

3加賀4赤城

以前呢到J開蘿莉以為已經好變態

J開小加加

呢招玩幾耐都唔厭

屌你我隻海倫娜去到80，波特蘭先得65，咩料

正常海媽不嬲都勁

好想吊起佢放哂佢D血，邊飲D血邊奶佢淫蕩既身體

次次都以為小加加又有新Skin

岩岩join台服 6-4要幾戰過

5戰道中
暫時全地圖最高

蘿莉 不了

蘿莉很可愛
請欣賞蘿莉

好難

台仔話1+1刷緊

要不是蘿莉 艦B早就執粒了

呢到需要發展愛蘿莉力量

比返以前正常果個艦b post我

以前蘿莉係主流

新手想問下
我隻路易九世科研升到Lv 10
本體最高等級可以去到幾多

120

但宜家得四星 都可以上到120？

調返轉喎CHING
你本體唔夠LV圖紙唔比你用架

蘿莉都會有長大成為御姐既一日

可能我講得1999
我圖紙只夠餵到科研Lv10
隻船宜家放後宅養到Lv2x
目前四星狀態下 本體可以去幾多lv

本體無限制
幾多星都上到120

都話120
你反轉左呀

明白 原來科研船星數唔會限制等級

等級限制星數呀

是但啦
都唔會1lv走去食圖紙

好似女僕咁

搞精楚
貝爺係俾明石嘅蘿莉光線搞到變小貝

是但啦 無一年半載都唔見得人

唔睇故事唔知

一隻要三百幾張 玩左個幾月科研 平均每隻得十幾張 啲船到執笠都未用得

二期彩皮要5百幾

後排可唔可以排全戰列

呢到有巴打教落做小型寄付同認識就會快好多又唔洗碎膠

可以 當年既皇家隊

無人理

好耐之前講左了

一定唔可以做免費
好後悔

呢度old seafood們全部都係玩日版

執笠

老婆大人

其實我係咪應該玩返日版

執左

唔需要
你跟台灣應該會齊女過玩日服

我可以排到2隊
搞唔掂出雲嘅可以砌君主

理論上台服遲早追到日服進度，到時大家一樣

但台灣出唔到香港

台服*
繼續台服啦
日服真係未必跟到架

邊個話無，少年你太年輕鳥

驚台服都係奶共

交換，我4赤0賀

日服執緊
冇得玩

本身就係支那驚

3星過都無難度
1+1要睇下係邊隻配邊隻

唔係而家先知掛

係，早知唔玩啦......

支那個bilibili出架嘛

[I/A](支那驚)碧藍航線
睇怕真係要咁開post

唔係爛b點會成日比人屌

好似唔係bilibili喎

會有更多haters

唔緊要呀 味屌下堆女

變態巴咁熱情
而家好似睇美麗新世界咁知道真相
佢會唔會棄驚架

變返以前個post

唔課咪得

玩住先LO.....
睇下個情況點，但唔會課
我想強姦高雄

又執 咁就執左

辣殺驚

前線勇武就唔洗打飛機咩

台服冇維修

鎖起加賀

唔課冇泳裝

禁固佢玩姊妹丼

唔課無結婚裝

清一日要對住隻驚打幾次j

台服而家刷咩好唔想再刷3-4

屌，碼來支z旗剩係得三個任就換到件裝

6章刷紫強化

走佬囉 逃出支那

日服出post招畫師
Btw 木shiyo呢排又無skin / 新角

當年3-4刷到無指揮官經都仲刷緊

5-1
5-4
6-3
6-4
大把喇

我刷左4隻赤都無賀，想死

御姐

蘿莉不了
婚艦全部御姐

入職做林社長執事

想問有無人玩台服？

大把

前島亜美(餓死老婆)

我餵飽咗佢 放心

MISS左兩個SKIN無買到,要等周年復刻

就執，無三周年

之前一路都大大聲同個FD講話買齊SKIN,而家molamola

日本支部開左,隻game咪有一半係日本囉

到時係日本定支那game

唔會一半半囉
100%支那驚事實永遠不變
真係要搞精楚

咁香港由香港旗轉咗做垃圾旗
都係叫香港
唔會叫中國香港架嘛

我只信林社長

雙鶴都係我

將我啲營養注哂入佢度
算唔話得啦

己經冇人理新船

SP2 boss係潛艇

小型活無人理是正常吧
突然咁長草期 月尾/下星期有大野出?

放慢d比台伏追進度

今日未刷科研經 翔鶴bb就黎100lv

建議林社長cosplay hanolulu bikini

正常喇

天城活動復刻

長草咁耐仲復刻？

入得

咁早開左？

執完

Cosplay翔鶴新skin

克里夫蘭同波蘭特 請問呢兩隻洗唔洗升

有圖紙，優先改造佐波特籣先。

我依加前面三隻係 貝爾法斯特 標槍 印印 應該換邊隻落來

印印

換印印然後入克里夫？唔該曬咁多位

U-110 10建唔中就柒

岩岩上網睇攻略 見到有隻叫天狼星

波特蘭同綾波我都係有料即改

2隻都要升 睇你想升邊隻先

前排當然要用腳膠

波蘭未有料改 咁用住克里夫先

唔好比某巴打見到 佢又要奶腳架喇

活動艦係咪一定有用

胸奴人全面進場

唔係 三笠係一個好例子

請問日伏依家隻潛水呢

唔知喎 等啲大神實測完先知

以為舊活動嚟

我會揀波特，克里夫遲早唔要，波特用到尾

但靚wo

我13章紅海開荒打boss都要用克爹

睇嚟又係鐵血隊用

3211次出擊 5赤城3加賀1poi

不過裝備開箱運非常差

Thx bro 岩岩又抽到隻叫厭戰呢隻係咪冇咩用

Poi 雷擊高但換來係超級脆皮除非你係射擊驚高手

遲下佢改造比把excalibur佢就勁

克里夫擺左係2隊

啱啊 仲好洗好用
婚紗又靚

用蒙b

蒙b係道中

後排D金皮戰艦都120左 有無咩低耗後排推薦下

河馬

big7

2架都120左
有改造又叫打得下

大航母時代仲玩戰艦

到鎖你炮擊果時你就知

輕鬆

好想奶佢大脾 再撕開佢死庫水奶佢啲汗
再除佢對鞋奶佢腳汁 再用佢對白滑大脾夾到射 射到佢成身都係

扮得似唔似

唔似喇
無果種變態感覺

唔似
對象已經唔啱
不過都要搵定接班人了

即刻睇user name

終於有返蘿莉

不了

都係果位變態佬講先有feel

話說琴日係信和見到有人揸住部機玩碧藍 是咪巴打來

好耐無行毒撚中心鳥

問佢係咪叫生化吉兒

山城同日向我都改左 唔係唔洗煩

就快1001

新手想問下2萬PVP幣兩個囡囡揀邊隻先冇所謂

SP3 D圖重垃圾過SP2
但打60次要SP3先得

係輕型抽極都抽唔到 一轉抽特型想抽光輝就抽到佢

係
但我會換多幾隻金布里升好主力先

收到gun
但係睇攻略話唔好咁快升星住會哂油

成個活動都係垃圾
就執

日任 執笠1/1

升到爆lv咪得

想請問下 新手洗唔洗急住推關 係咪唔洗咁快打困難住

遲一日打HARD就損失好多

台服次次都冇打到
有排都改唔到

咁耐冇上水
變態巴真係棄咗

都話要搵人接替

點解隻game咁on9 要綁手機/facebook

陽電子破壞炮

返嚟啊

佢嚴重ドm 唔係咁易架葉師傅

本身已經好撚勁

聽講已經FIX左全圖生效演習BUFF嘅BUG
演習BUFF有
驅逐：減傷40% 回避+5%
輕巡：減傷36% 傷害+15%
重巡：減傷32%
後排：減傷20% 傷害-20%

厭戰未改?
未改唔拎得出街

日版綁twitter

係超重力炮

台版無咩人好用太新無角